法律問題請教

假設我訂左樣野,係外國寄返黎.
如果俾海關扣左,話係違禁物,咁我有無犯法.

假設性問題黎, 只係想知有無犯法.

refer to #2